有啲嘢想同尚德播榮光嘅人講

會唔會可以改下播嘅pattern?
我覺得你好似中共匪歌咁一日播一次仲有成效
而家洗腦式咁播同屯門娜娜啲煩膠好似無分別，其實會聽到人好崩潰

五毛 拉

公屋妹

願榮光歸香港

嘈到拆天 係咁播播播有咩用姐 播一萬次就光復到架啦？？？